{
    "test adapter settings": "test的适配器设置",
    "tabcountdown": "倒数",
    "name": "名称",
    "days": "天",
    "hours": "小时",
    "mins": "分钟",
    "secs": "秒",
    "behaviour": "行为",
    "set to timer": "设置为计时器",
    "set to zero": "设置为零",
    "actions": "行动",
    "timer": "设置为计时器",
    "zero": "设置为零",
    "Adding Countdowns": "添加倒计时",
    "List Countdowns": "清单倒数",
    "New Timeserie": "新时报",
    "tabtimeseries": "时间序列",
    "Create a new Timeseries.": "创建一个新的时间序列。",
    "Timeseries List": "时间序列表",
    "Timeseries": "时间序列",
    "Actions": "动作",
    "April": "四月",
    "August": "八月",
    "December": "十二月",
    "Duration for switching the datapoint": "切换数据点的持续时间",
    "February": "二月",
    "Frequency": "频率",
    "Friday": "星期五",
    "How many occurrences will be generated.": "将产生多少次。",
    "If given, it must be either an integer, or a sequence of integers, meaning the hours to apply the recurrence to.": "如果给定，则它必须是整数或整数序列，这意味着应用递归的小时数。",
    "If given, it must be either an integer, or a sequence of integers, meaning the minutes to apply the recurrence to.": "如果给定，则它必须是整数或整数序列，表示要应用重复的分钟数。",
    "If given, it must be either an integer, or a sequence of integers, meaning the month days to apply the recurrence to.": "如果给出，则它必须是整数或整数序列，表示要应用重复的月份。",
    "If given, it must be either an integer, or a sequence of integers, meaning the week numbers to apply the recurrence to. Week numbers have the meaning described in ISO8601, that is, the first week of the year is that containing at least four days of the new year.": "如果给定，则它必须是整数或整数序列，表示要应用重复的周数。",
    "If given, it must be either an integer, or a sequence of integers, meaning the year days to apply the recurrence to.": "如果给定，则它必须是整数或整数序列，表示要应用重复的年份。",
    "If given, it must be either an integer, or a sequence of integers, positive or negative. Each given integer will specify an occurrence number, corresponding to the nth occurrence of the rule inside the frequency period. For example, a <code>bysetpos</code> of <code>-1</code> if combined with a <code>MONTHLY</code> frequency, and a byweekday of ( <code>Monday</code>, <code>Tuesday</code>, <code>Wednsday</code>, <code>Thursday</code>, <code>Friday</code>), will result in the last work day of every month.": "如果给出，则它必须是一个整数，或者是一个正数或负数的整数序列。",
    "If given, it must be either one of the given weekdays or a sequence of integeres (Monday == 0). When given, these values will define the weekdays where the recurrence will be applied. It's also possible to use an argument n for the weekday instances, which will mean the nth occurrence of this weekday in the period. ": "如果给定，则必须是给定的工作日之一或整数序列（星期一== 0）。",
    "If given, it must be one of the given values or a sequence of integers, meaning the months to apply the recurrence to (January==1). ": "如果给定，则必须是给定值之一或整数序列，这意味着将重复应用于（January == 1）的月份。",
    "If given, this must be a <code>Date</code> instance, that will specify the limit of the recurrence. If a recurrence instance happens to be the same as the <code>Date</code> instance given in the <code>until</code> argument, this will be the last occurrence.": "如果给出，则该实例必须是一个<code> Date </ code>实例，该实例将指定重复发生的限制。",
    "January": "一月",
    "July": "七月",
    "June": "六月",
    "List of Timerules": "计时器清单",
    "March": "游行",
    "May": "可能",
    "Monday": "星期一",
    "Name of the Timeseries. If empty a Number is used": "时间序列的名称。",
    "Name of the rule. If empty a Number is used": "规则名称。",
    "New Timerule": "新计时器",
    "November": "十一月",
    "October": "十月",
    "Result (max. 100)": "结果（最大100）",
    "Rulename": "规则名称",
    "Saturday": "星期六",
    "September": "九月",
    "Specifying the first day of the week. This will affect recurrences based on weekly periods.": "指定一周的第一天。",
    "Sunday": "星期日",
    "The interval between each freq iteration. For example, when using <code>RRule.YEARLY</code>, an interval of <code>2</code> means once every two years, but with <code>RRule.HOURLY</code>, it means once every two hours. The default interval is <code>1</code>.": "每次频率迭代之间的间隔。",
    "The recurrence start. Besides being the base for the recurrence, missing parameters in the final recurrence instances will also be extracted from this date. If not given, <code>new Date</code> will be used instead.": "重复开始。",
    "The timezone for the rule. If present, all recurrences will be interpreted as being in the local time of the given timezone. If not present, ": "规则的时区。",
    "Thursday": "星期四",
    "Tuesday": "星期二",
    "Wednsday": "星期三",
    "byhour": "按小时",
    "byminute": "通过分钟",
    "bymonth": "按月",
    "bymonthday": "在星期一",
    "bysetpos": "通过Setpos",
    "byweekday": "通过平日",
    "byweekno": "由Weekno",
    "byyearday": "到昨天",
    "count": "计数",
    "daily": "日常",
    "duration": "持续时间",
    "frequency": "频率",
    "hourly": "每小时",
    "interval": "间隔",
    "minutely": "每分钟",
    "monthly": "每月一次",
    "timeseries name": "时间序列名称",
    "timezone": "时区",
    "weekly": "每周",
    "weekstart": "周末开始",
    "yearly": "每年",
    "New adding time rule": "新的添加时间规则",
    "New deleting time rule": "新的删除时间规则",
    "New adding datelist": "新添加日期列表",
    "New deleting datelist": "新删除日期列表",
    "Type": "类型",
    "Adding Timerule": "添加计时器",
    "Deleting Timerule": "删除计时器",
    "Adding Dates": "添加日期",
    "A date that you want to add to the List": "您要添加到列表中的日期",
    "Result": "结果",
    "Removing Dates": "删除日期",
    "start date": "开始日期",
    "until date": "直到日期",
    "date": "日期",
    "dateadd": "添加日期",
    "datedel": "删除日期",
    "ruleadd": "添加规则",
    "ruledel": "规则"
}